《Avengers 3》導演證實會有英雄犧牲

《復仇者聯盟3：無限之戰》預告曝光後就沒有進一步資訊，粉絲都相當好奇究竟哪些英雄會領便當。近來導演羅素兄弟（Joe and Anthony Russo）接受訪問時，也難得透露一些訊息：「雖然不知道怎麼讓大家接受某些角色的犧牲，但是英雄們的犧牲和痛苦仍是相當重要。」

羅素兄弟目前正在拍攝《復仇者聯盟4》，接受新浪微博訪問時被問到自己最期待的角色是誰，Joe的答案是大反派薩諾斯，「我很期待為大家展現這有趣又複雜的反派，很喜歡這角色也希望觀眾了解他。」Anthony則選擇索爾，「我們從《雷神索爾》第3集接到這故事，索爾家鄉被摧毀了，可以說這角色會被帶入全新的領域，就像美國隊長在《美國隊長2：酷寒戰士》裡的遭遇，要試著讓角色進到現代，來探究對該角色的意義。」

接著有網友提問：「你們怎麼決定英雄的命運，如果會有犧牲，你們該怎麼讓我們接受？ 」Joe無奈地說自己不知道怎麼讓大家接受，但是他不只想出好故事，也想把故事講好，「好的故事需要不斷升級的衝突，角色需要犧牲，來表現英雄的心路歷程，他們會經過磨練，這會讓他們付出代價，英雄經過磨難和犧牲是很重要的，不只為了講好故事，也是要激勵人心。」他沒有把握粉絲能接受此事，但仍會盡全力把故事說好。

最後，預告中酷寒戰士有了新手臂，Anthony透露該角色在《美國隊長3：英雄內戰》中被帶回黑豹的王國瓦坎達，故事就從他住在當地一段時間開始，所以這新手臂很明顯就和瓦坎達有關。《復仇者聯盟3：無限之戰》台灣將在2018年4月25日上映。

[url]
[/url]

大家估係邊個

隊長

鷹眼唔死點變浪人

重要果幾個應該會挨到下一集

隊長同iron man 應該都要死啦 差咗係三死定四死

真死定假死先

二線嗰班
寒冬
獵鷹
鷹眼
War Machine

logan呢

有個x-23代替吓

我個係鷹眼

2線果班啦

Spiderman
咁就唔洗再同索尼分錢

dc狗

Vision俾人摵走粒石死

Rip tony

笑撚死

Quick sliver

Vision啊嘛

鍋物先

Vision?

紅女巫同幻視

希望係鍋物先

大爆炸死一班

其實無得再拍續集或二線個啲都有機會死

就黎完約果d最易死
片酬傾唔掂數就

死Iron Man / Captain 先夠震撼ma

始終MCU都要搵班後生繼續做落去Sega 2 , after Sega 1 Phase III

Iron Man 感覺似有機會，係Spider-Man homecoming 都好似coach住佢，想佢成長，幫佢整埋甲

不過要feed觀眾口味應該都係死二線英雄

幻視啊？佢粒野係手套其中一粒石 佢應該要死先比大佬有得屈機..

內戰隊長冇死到

最有機係ironman 因為Tony好似話唔撈

唔好死鷹叔啦人地有一家大細

Happy logan

就算死咗都可以叫Dr Strange還原

Iron fist啦

war machine 啦

希望可以睇on9 fist比thanos一個隕石車撚死

隊長ironman都唔拍

我估死隊長 Bucky做美隊

黑寡婦呢？

隊長救Ironman嚕
之後第四集咪bucky做美帝個位
然後ironman最後自爆救世界etc
類似套路啦
實會reference 返captain同ironman係AVG1果時
隊長屌柒IM唔會為隊友犧牲
最後第四集咪IM真犧牲

Robert 佢5章幾唔拍退落黎都明白

Chris Evans 都話唔拍咩？ 30幾歲條水喉好長

斷鳩估

Vision 無咗粒石死，Thanos 屈機，Wanda 好似house of m咁因爲vision死發癲改變現實/反制手套暫時擊退大佬，第四集又返返嚟打。

個人覺得呢個最make sense

Vision / 美國隊長

Chris Evans完約啦
唔續約可能唔想俾人定形，成世都做CA

chris訪問話過如果marvel搵佢就點都會應承
因為marvel提拔左佢

佢係好似唔想做演員想幕後
但如果搵佢客串下都肯

Chris Evan應該真係唔想再做ca
睇過下印象中本身佢好似簽左7套定8套
跟住之後同marvel減左約 話做埋avg3,4就完約咁樣
所以ca應該9成死

反而ironman未必死
始終搖錢樹,好似愛回家咁,客串下都幫到票房
而且到依家佢都係一套一套咁簽 又無講話真係唔想做
應該唔會特登整死佢 留返d空間

唔做CA轉返做Fantastic Four 個Torch

IronMan 真係搖錢，套Spiderman homecoming無佢應該都少左班人睇

死都唔好死寒冬

鷹眼大熱

鷹眼死啦見到他都不開胃

Black widow啦，又老又皺皮，奶又der
黎黎去去都係夾鳩人個頭，技窮到

最好pepper都死q埋，見到都反胃，成日係度妹下妹下

鷹眼AVG2 好撚型wo

希望 窩物鮮 快d消失
見到個鼻窿都唔開胃

復2快銀呢

如果跟原著，鷹眼係最撚長命果個死剩種

幻視啦 粒石都比人拎埋出黎

近年既大片最鐘意同fans唱反調
個個以為死幻視
除時死im

佢死既話無咩感覺
想係iron man 或者 captain
死個重要角色會震撼好多

屌你上面全部都係Marvel D咩撚野C

預告片vision粒石俾人搶左
同埋Tony Stark好似做埋呢集就退休

唔會係女巫啦，咁辛苦先拎返XMEN版權，仲唔整返磁力王做佢老豆咩

如果佢無左綠石, 就無得玩時光倒流..........

奇異仲未拍2, 而且benedict 咁能紅
marvel 一定唔捨得整死佢

其實佢係AVG1, 已經攬住核彈去黑洞啦
呢到已經同犧牲無乜分別

我估幻視死
俾人吸左粒寶石

美隊囉
跟住又番生呀麻

有時間寶石就話姐
被人搶左就無用啦

陷家剷再reboot/infinite timeline

之前唔記得係邊到睇過話ironman會死

一出場無耐就死，當marvel on9